想搵個今日地鐵見到既女仔

大家對望左次，覺得佢好特別，無記錯既話佢係著綠色冷衫

Sor 我唔係望你
照下鏡 唔好自作多情

見到你件衫調轉嚟著 但係又唔知點同你講好 我冇心㗎

我無呀